想知呂麗瑤咁反對性侵性暴力，x小姐單野會唔會出黎講幾句呢？

見到咁不公義既事
唔係唔出黎屌啊？

今次仲唔企出黎？
女權撚唔係咁虛偽掛
欺善怕惡
見教練一個老男人就好蝦？
見到狗有槍就淆？

唔係只係識出黎拎著數掛？

你唔提應該都無人記得佢

佢性暴單野係虛構

女權!! 出黎講返半句人話!!

香港一講女權運動我就諗起佢

女權閪扮睇唔到

我怕佢屈x小姐單野係虛構

共產女權

開往麗瑤架巴士又載滿屌死氣喉嘅巴打

尋釁滋事
不了

仲有班#metoo撚
全部盲左咁

metoo撚，消失得無影無蹤了

坐巴士去麗瑤係唔違犯限聚的

做藍絲，我話知你係巴士多p
實冇事

#metoo始祖

香港

人地黃到出唒面 係點名都點其他人啦

佢黃？
尿黃？

睇吓人ig先啦

This?

係 不過佢多數 po story ig post都有少少

咁邊個Ig post呢？

麗瑤條臭閪會唔會出聲呢？

比機會麗瑤你洗底

工賊會話巴士走光個d
都未撚出聲啦

點止呀，新鮮滾熱辣，禮拜日晚死差佬入洗衣街女廁強打民女呢？

呂麗摇係咪都訓左冇睇？

呢D賤種狗只會響有著數時先出聲

9/6 佢同keyman個張

香港好少運動員咁高調....你睇下歐xx

唔講都唔醒起佢!

搞到個教練勁撚慘

之後影都冇埋

歐海_條臭雞同個白粉仔

分左手啦

同達哥一樣密切關注緊

知啦
兩件垃圾真係好襯

所以褶埋左
之前個出名大計成功左

無著數R,不了

做女人好爽
屈人唔洗成本

不嬲

因為根本沒有metoo啊

出黎呀女權分子死晒呀？
平常好撚大聲架

自己友自己友唔根TK

咁都高調
叫佢再高調d,咪比人tk 啦

你都on9, 老撚馮架?

教練都老馮比隻臭雞屈？

一單還一單啦
乜鳩都拉埋黎講

痴撚線，宜單野就需要佢d女權撚出黎撐

都on99,你係佢隻兵？
咁撐隻臭g
你有冇份屌啊？

呢點講得通我都認同,
但自己友搞9佢都晒氣
你咁得閒去搞假博士啦

推

胸襟大d啦
係反送中上我同佢相同立場,
就係咁多
在於呢d我就撐佢
吹呀, 屌你老母

林奠條賤婦呢

呂麗瑤當年佢帶頭出聲, 台灣死咗個潘曉穎佢又搞送中

我睇下佢story係咪真係黃先

唔洗分咁多,人地買旗比1蚊同比1000蚊都係支持者
食飯加冰同唔加冰都係客
公義有重大危害既時候我唔會因為對方懦弱而指責對方

得一張圖仲要一年前
我唔知佢會唔會轉肽
睇左story再講

呢個你既決定喇
但我建議你咁得閒去搞9假博士啦

Ok

呀ching估唔到大家都交流到wo
都算估你唔到

你預期點

最後變成屌你老母你老母做雞比狗屌nmsl之類

低級罵戰

條賤婦個樣一睇就知好缺性愛啦
應該想比人性侵多d

Me too

@emma Watson

晨早block咗佢 咁認真做咩

呂造謠條臭雞已成失蹤人口

會得罪政府 不了
女權? 佢當時玩下呀伯渣

宜隻臭雞又係扮睇唔到

Binc

去佢Facebook 問下🤣

人哋做緊雞
教練琴晚先中出完佢

有錢就上得又污糟又臭

教練好危險
隨時比佢屈老強

上次教練記得過數先搞到咁大鑊
依家轉左用現金
上次中出完
人哋而家要生bb先潛水

提便問吓
呂麗乳搖巴去左邊

咁又冇證據

呢度唔係法庭
唔需要證據
姓名如有雷同
實屬巧合

好多巴打屌過

得你咁善忘, 過幾年連黑警都唔記得

邊個嚟

黃面婆

唔係講笑
如果場運動真係完左，黑警又扮番正常
班港豬好快唔記得仇恨

一撚定會, 所以我放棄左, 睇穿左港豬,根本淨係鍾意返工

明明佢係同路人
鼓勵佢就呢件事再發聲唔係問題
但有班人係要乘機攻擊同路人

有錢既真係好走

原來同路人
更加需要佢發聲啦

咁你唔好又鬧人臭閪又鬧人搵著數啦

狙擊

佢事實做左
同事前唔知

講緊呢個 ching ?

講咩

鬼叫佢之前單野搞到咁柒

唔講都唔記得左佢

冰封三尺, 非一日之寒，

沒有無緣無故的憤恨

零三年咪有一架由麗瑤開出嘅巴士喺屯門公路跌咗落山 全車40人死咗21個 過半數

都真係幾7
宜單野覺得佢好仆街
我仲以為佢係藍到發黑

咁善忘
唉，香港人衰善忘

女權! 你們在哪裏?

呂麗搖乳我就識

女權

若不是狗公鳩痕，女權還有權嗎?

宜樣真

呢啲臭雞

香港男人太on9
連個隻中大email都可以比男人縱

女權的權“力”，去到最終源頭都係來自狗公下體硬弸弸那股勁“力”

對唔住

巴打睇黎好仇女

繼續鬥黃啦落力鬥黃就會有五大訴求架啦

對有power嘅死狗咁
對住無power一般人就聲大夾惡
收皮啦
平咩嘢權
平權自助餐就係

細細個，十歲都未夠，明明見住個女孩仲高撚大過我，佢話咩:“唔識讓女仔嘅咩? 係咪男人黎嫁? 唔好整喊我呀!”

我:

鬥黃？
傻撚左啊

見到佢個名又諗起張飛機gif

梁冠聰：am i a joke to you?

影響一生

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

之前suck個巴打嗰個名

麗搖

呂麗瑤:我討厭政治～～～

驚比人搞

女權撚都係賤種，有 so 就炮轟男人，唔夠揪就聲都唔敢出，哈哈哈哈

當日出聲撐過佢嘅係邊，死曬未

對付弱勢就話正義
對住強權就話要和平

而家慢少少都會比人批鬥
例如dead body
人哋做咗嘢又睇唔到

唔想得罪支共，不了

呂麗瑤點解肯出黎講幾句?

做左咩？

賤過狗

正苦：你再出聲就cut 9 你份糧同sponsor，跳跳跳，跳９哩就有你份！

呢幾單嘢都好值得大家反思

香港沒有你情我願的男女接觸
一個男人是否色魔在於有無女人指佢曾經強姦非禮
而不在於佢有無做過

我地老豆能夠消遙法外只因我地老母無報警

女權!! 出來講返半句人話!!

唔敢啦

對不對?

除非會

香港女人，是不是就是輸打贏要??

面對強權

可能係真

個癈老應該係藍

女權的權“力”，去到最終源頭都係來自狗公下體硬弸弸那股勁“力”

對不對

走得太前
一早ko左個藍絲教練先

你真心為女權既就出黎講兩句

我睇唔到

女權! 出來講返半句人話!!

女權的權“力”，去到最終源頭都係來自狗公下體硬弸弸那股勁“力”

對不對?

女權正一垃圾
得唔到利益就要平權 eg男女人工
冇着數嘅就唔理 eg 人地俾人強姦

成個畫面諗起都覺得好惡頂....

走得太前

未book sin g

黃唔代表佢唔戇鳩

無著數無光環咩人權組織女權鬥士唔見晒

宣明會 無國界醫生
全部香港人捐錢
但唔洗爲香港人服務

呢班成日開口問香港市民拎錢既機構 真係要佢地幫個時就不了

佢係一個唔值得人尊敬既運動員
自己諗

係街到見到班跑數狗會唔會屌

幾時去打女人

反送中呢半年已經睇穿晒呢班女權，左膠，慈善團體，NGO既真面目！面對極權選擇沉默冇為市民發個聲！

興咩

臭雞呂造謠

好正

女權! 企出來說句人話好嗎?

會不會是金主出價太低?

為什麼女權都不見了?

呂小姐出下聲聲援一下啦

女權撚幾百年不變

呂小姐呢 ？呂小姐呢？

清岩
做人咁撚自私
做先驅又唔做下大愛關心下體育界 同其他人
How dare you

有冇人知香港而家班女權做緊什麼?

當今世上有樣野叫“天賦閪權”

我係香港人啊

矛錯

女權撚

有冇人知香港而家班女權做緊什麼?

她們是隱形人魔???

立即隱形又得，得左!

嘩屌佢性侵教練定教練性侵佢

女權有邊個唔係話自己被人性侵， 非禮， 強姦?

女權呢？去左邊

左膠不嬲都係偽君子

仲有Sonia ng

邊有虛構個教練俾佢傷害咗丫嘛

宜件真係黃之恥

不要左膠

女權=勞資糾紛

果個咩deer rosema

yep

女權，你們在哪裏?

不見了

含撚啦矇眼怪

可能同緊新教練扑緊野

新教練的下場慘不忍睹

被強姦

同佢拍拖既都好驚

又要被metoo了

上次唔成功
而家可能部署緊自己被輪姦二穴
呢次做硬nike代言人

女權代言人發發發

咩事

學下鄭松泰喇

如果要求我今次出聲
當初就唔好放棄我

好狗

公廁瑤今鋪收皮了

因為沒有得益

講左俾政府cut funding, 唔通行路去比賽咩？

唔怪得

屌用塊閪貼me too兩隻字博出名啫
雞一隻

應該見搞左咁耐紅唔起
想搵d野搞出名

好想嘔.....

大家估下班女權幾時會蒲出她們的柒頭來??

有人dislike

唔好將 偽女權 同 女權 撈埋黎講啦，你地上面提到既女人都係侮辱真女權既兇手黎
女權人士係希望你地視能力係同 性別 冇關係，同時女權亦都唔介意履行同男性一樣既義務，唔係淨係一味攞作為女性既利益架
你地一味鬧人係雞係公廁，唔只connect唔到真女權人士，仲會搞到偽女權同真女權企埋同一陣線

好少真女權出聲

所以咪更加要講明兩者既分別 鼓勵真女權出聲囉
雖然亞洲地區都好少真女權

歐洲都唔見得幾多真係

有冇人知呀

我覺得女權已經去到一個叫“胡作非為”，“肆無忌憚”，“明目張膽”，的地步，佢地講野真係可以完全違反邏輯，下一句說話可以完全違反上一句說話，但，因係佢地有塊閪，就是黃馬掛，免死金牌

我覺得，女權加港共加錢同權=奠奶媽

尋找麗瑤

沒有所謂原則，更加沒有所謂公義，更完全談不上道德

滿足女權的權慾，淫慾，花碌碌的銀紙同虛榮，就是唯一的必然準則，金科玉律

當有一天，沒有狗公在女權身後，她們還可以狐假虎威嗎?

咪就係你地班仆街消費女權囉,你睇連傲雪BB呢d性暴力核彈都比你地整熄埋,根本性暴力係連登仔打壓到做唔到核彈

要逼班女權蒲頭

女權的柒頭上，大大隻鑿上了一個“閪”字

對住黑警支槍咪又雪雪聲
女權wor
屌

唔會,因為呂女單嘢係發生係遙遠嘅過去,告D咁嘅案,原告當然係弱勢,難於舉證, 根據進步左膠嘅原理,弱勢當然應該獲得傾斜以平衡,而傾斜幾多落去,當然個權會係偉大嘅左膠思想家到.
而X小姐單嘢係剛發生完,咁大量證據係會不利於狗狗,咁即係狗狗係弱勢嚟. 重覆左膠進步原理,當然又要向弱勢傾斜啦, 而傾斜幾多落去,個權今次會係偉大嘅左膠法西斯黨或棍到.

唔怪班仆街女人玩到臭曬
怪我地？

推到佢出聲

好耐冇見過呂麗乳搖巴打

中過伏？

走咗佬好難幫
不如叫佢返香港開記者會
黑警cctv 又影唔到佢

其實我已經覺得追究唔到

已經好了解誰大誰惡誰正確

只希望香港人記得黑警就夠

慘，比人呃左幾多錢？

香港d女權的肆無忌憚絕對是世界歷史上的巔峰，根本佢地係香港的共濟會，master of the universe (in Hong kong), 太上皇

佢地可以打橫黎行，行走香港如入無人之境，她們甚至有可以無視一切邏輯矛盾而可以凡事皆正確的超能力

有問:
全能的神，你可以造一塊自己拿不起的石頭嗎?

我就不知道上帝得唔得

但香港女權一定得!!

Ching去到仇女咁

The Lord of the Rings入面，有一隻魔戒，同那個咕嚕

那個臭烘烘滑嫩嫩的山洞，就是魔戒，它為人間帶多了多少的苦痛，多少的血淚?

女權幾時蒲頭?

唔通從此就gg了??

gg又如何? 女權會東山再起!!

呂畜

幾乎忘記咗哩位「女英雄」

呂英雄

This song is so beautiful as it tells the ugliest part of our mind.
And also the fucking lies that our society brain-washes us again and again.

So beautiful.

Everytime I hear their voice, see their face and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

Pussy!

The pussy power!!

Pussy Pussy Pussy Pussy Pussy

推到佢出黎
學下how dare U啦

香港人唔會唔記得佢

我不針對任何一個個人，因為個人的內情非我們可以容易明白

而個人本身也可能是被女權閪這個組織所利用的受害者

係囉, 佢去左邊

去左發姣溝緊仔

Pussy

個臭閪最近點